世衛審查委員會成員包括鍾南山 華春瑩：相信有助貢獻

負責審查世衛應對新型肺炎疫情手法的獨立委員會正式組成，預料明年5月提交最終報告。委員會由兩名聯合主席及11名委員組成，委員包括國家衛健委高級別專家組組長鍾南山。

在北京，外交部發言人華春瑩表示，相信鍾南山的專業精神和經驗，將為世衛專家組的工作提供幫助，並作出積極貢獻。

華春瑩指出，當前疫情仍在全球蔓延，抗疫仍是各國頭等大事，需要全球、各地區、各國家層面作出協調一致努力，並發揮好世衛在應對疫情上的中心協調作用。

對中國貢獻：美國大爆發

鐘南山算吧啦
都唔明條友講幾句個個當佢神咁拜

又多個PANEL賣佢果套武肺中藥

文化輸出中藥救世

查結果：美國輸出肺炎